如果驚聽晚清場

大家可以喺草地紮營
草地係公眾範圍
警察無理由驅趕普通民眾